822中學生集會點解冇人講？？

大家幫手推下

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

pish

推

唔係中學生去唔去得

我都唔係

推啊！

7點先放工

推啊

去得

推呀

保護中學生

係邊度集

愛丁堡廣場

呢個重要性拍得住民陣搞果d集會遊行
為將來幾個月, 甚至幾年鋪路
記住, 「人多」係和理非唯一嘅「武器」

光復香港, 時代革命

推！！